成功人士

冇入U走左去做地盤 搵兩萬一個月
住公屋 有老婆加個仔 人生贏家

危險型羸家